const answersStatic = ["Si", "No"]

const questions = [
  {
    question: "¿Cuál es tu linea preferida o que has jugado anteriormente?",
    answers: ["Top/Superior", "Jungla", "Mid/Central", "Adc/Inferior", "Support/Soporte"],
  },
  {
    question: "¿Qué tipo de daño prefiere AD o AP?",
    answers: ["AD", "AP"],
  },
  {
    question: "¿Jugador Pasivo o Agresivo?",
    answers: ["Agresivo", "Pasivo"],
  },
  {
    question: "¿Te gusta ser el frente del equipo? ",
    answers: answersStatic,
  },
  {
    question: "¿Te gusta jugar en equipo? ",
    answers: answersStatic,
  },
  {
    question: "¿Te gusta moverte por el mapa para ayudar a tu equipo?",
    answers: answersStatic,
  },
  {
    question: "¿Normalmente te gusta iniciar peleas?",
    answers: answersStatic,
  },
  {
    question: "¿Te gusta apoyar a tu equipo con daño o control de masas?",
    answers: ["Daño", "CC"],
  },
  {
    question: "¿Te gusta participar en peleas grupales o uno contra uno?",
    answers: ["Grupales", "Uno vs Uno"],
  },
  {
    question: "¿Llegar en sigilo?",
    answers: answersStatic,
  },
  {
    question: "¿Prefieres un campeón estático o con movilidad?",
    answers: ["Estático", "Movilidad"],
  },
  {
    question: "¿Daño explosivo?",
    answers: answersStatic,
  },
  {
    question: "¿Prefieres un campeón frágil o con resistencia?",
    answers: ["Frágil", "Resistencia"],
  },
  {
    question: "¿Defender a tu compañero entorpeciendo al enemigo o dándole protección?",
    answers: ["Entorpeciendo", "Protección"],
  },
  {
    question: "¿Te gusta pokear o ser de combo?",
    answers: ["Pokear", "Combo"],
  },
];

export default questions;
